一切問題都係來自警察，唔肯成立獨立調查委員會

逃犯條例修訂暫緩和被宣布壽終正寢。
現在主要訴求係警權過大和警察濫用暴力和催淚彈對付示威者，警察獨立調查委員會除咗搞清責任問題，還可以俾警方一個建議或指導，點樣處理大型遊行示威和公眾活動而唔會出現警民衝突。但政府就怕晒popo，popo又唔敢成立獨立調查委員，只係不停推前線警員同市民對抗，除左佢身有屎之外，可能係班領導層太廢驚俾人督出來。

五大訴求

缺一不可

警察唔肯係一件事
中聯辦都唔肯啦
點知查到721佢地做左咩事

245公安條例
非法集結
以下活動除外
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結；或
(d)為執行或行使任何條例所委以或授予的職責或權力而舉行的聚集或集結； (由1980年第67號第2條代替)

你諗多少少先講野啦

七月一日已經話要成立獨立調查委員會，當時警方都拒絕

話俾所有黑警知
林奠一落台
就會清算所有黑警

林奠一家人都喺外國護照
到時一走了之

黑警將會被逐一清算！！！
黑警將會被逐一清算！！！
黑警將會被逐一清算！！！